皮褸發霉可以拎去邊度除霉？

求救

有冇試過用酒精布抹抹

去過皮革用品店買皮油
個老闆話用微濕布抹走啲霉之後風乾
再抹皮油就搞掂
整完唔夠三日又起過

最近咁潮濕梗係啦

有無方法可以維持得耐d 三日整一次好攞命

用皮油再做多次
之後開冷氣吹到件嬲乾晒
再用報紙包住佢
外面用膠袋袋實

袋到幾時？

你下次著囉

唔該巴打 試下先